{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019604",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피옐로우"
    },
    "text": "都心の中のヒーリング空間は、毎日12:00~21:00まで運営されており、現在臨時休業中です。 追加のニュースは、カテゴリ \"ニュース\" で確認できます。 ここは春川内部循環道路の長鶴里>コドゥリ方面の左側に位置し、しゃぶしゃぶマニアの後ろに行って左に30m地点にあります。 コーヒーイエローのロゴYが見えるしゃぶしゃぶマニアの前の信号の左側に位置する空間です。 黒ごまのバスクチーズケーキは6500ウォンで、牛乳ソルギは5800ウォンです。 お米の薬菓は1,800ウォン、ホジバムソルギは6,200ウォン、手作りバスクチーズケーキは6,000ウォンです。 ピーナッツクリームとラテフロートはそれぞれ6000ウォンと6800ウォンで、ハムチーズサンドイッチは6500ウォンです。 アメリカーノは4500ウォンで、クロッフルは8500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒーリング空間の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒーリング空間は毎日12:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヒーリング空間はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒーリング空間は春川内部循環道路の長鶴里>コドゥリ方面の左側に位置しています。しゃぶしゃぶマニアの後ろに行って左に30m地点にあります。"
        },
        {
            "question": "ヒーリング空間ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ヒーリング空間では、黒ごまのバスクチーズケーキや牛乳ソルギなどのデザートメニュー、お米の薬菓やホジバムソルギなどの韓国の伝統菓子、そしてピーナッツクリームやラテフロートなどのドリンクメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "黒ごまのバスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまのバスクチーズケーキは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳ソルギの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳ソルギは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お米の薬菓の値段はいくらですか？",
            "answer": "お米の薬菓は1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホジバムソルギの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホジバムソルギは6,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りバスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りバスクチーズケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツクリームは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテフロートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテフロートは6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズサンドイッチは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは8500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 483
    }
}